TC Cander 2019 全球百大美女榜

美國電影網站TC Candler每年年尾均會公布「全球百大美女排行榜」及「全球百大帥哥排行榜」，今年「百大美女榜」冠軍由土耳其女星Hande Ercel榮登榜首，力壓排在第2位的以色列超模Yael Shelbia。

而韓國女團After School出身的NaNa今年再為韓國爭光，曾於2014年及2015年連續兩年獲得第一名的她，去年下跌至第6位，今年重登三甲，排名第3位，再次勇奪「亞洲第一美女」的美譽。

至於去年勇奪第2位的韓團TWICE台灣成員周子瑜，今年下跌至第15位。此外，今年入圍的韓國女星還包括第12位的韓團Red Velvet成員Irene，女團BLACK PINK成員Lisa與Jennie分別排第16及37位、失婚女星宋慧喬排第33位、Sandara排第46位、TWICE成員Sana排第50位、秀智則排在第54位。

此外，美國模特兒Taylor Hill、泰國女星Urassaya Sperbund、英國女星「妙麗」愛瑪沃森（Emma Watson）及古巴演員Ana De Armas依次排在第4至第7位。內地女星迪麗熱巴與林允分別排名第8及20位。而「蜘蛛女」Zendaya與法國女模Thylane Blondeau亦分別進佔第9及10位。

冇lulu可以唔洗睇了‧‧‧

土耳其女星Hande Ercel榮登榜首。

After School出身的NaNa排第3位。

大陸女星迪麗熱巴排名第8位。

美國模特兒Taylor Hill排第4位。

泰國女星Urassaya Sperbund排第5位。

無新垣結衣已經可以唔使睇

無bossini已經可以唔使睇

佢都有

英國女星「妙麗」愛瑪沃森（Emma Watson）排第6位！

古巴演員Ana De Armas排第7位。

「蜘蛛女」Zendaya排第9位。

去年「百大美女榜」冠軍的18歲法國女模Thylane Blondeau今年排第10位。

邊個 唔係大埔掛

weme超開心

第12名好靚

幾好

Wtf - -

nana真係年年都前排

屌拉爸屌木屈

2013開始